**Description**
*En quelques lignes, décrivez le contexte de l'erreur observée. Merci de préciser le Navigateur utilisé ainsi que le profil utilisateur.*

**Etapes de reproduction**
*Veuillez détailler ici les étapes permettant de reproduire le bug*
1. 
2.
3.
4.
5.

**Captures d'écran**
*Si pertinent, ajoutez ici les captures d'écran des erreurs observées*